**Listado completo de todas las instancias**

+ media_nsfw:
	+ humblr.social (no señalan el contenido multimedia como sensible)
	+ vipgirlfriend.xxx (no señalan el contenido multimedia como sensible)
+ reject:
	+ knzk.me (evitar timeline con idioma japones)
	+ vocalodon.net (evitar timeline con idioma japones)
	+ oransns.com (evitar timeline con idioma japones)
	+ misskey.xyz (evitar timeline con idioma japones)
	+ mstdn.beer (evitar timeline con idioma japones)
	+ mstdn-workers.com (evitar timeline con idioma japones)
	+ unnerv.jp (evitar timeline con idioma japones)
	+ mstdn.maud.io (evitar timeline con idioma japones)
	+ pawoo.net (evitar timeline con idioma japones)
	+ mstdn.jp (evitar timeline con idioma japones)
	+ friends.nico (evitar timeline con idioma japones)
	+ imastodon.net (evitar timeline con idioma japones)
	+ mastodon.motcha.tech (evitar timeline con idioma japones)
	+ yakiniku.cloud (evitar timeline con idioma japones)
	+ digineko.jp (evitar timeline con idioma japones)
	+ dotdon.jp (evitar timeline con idioma japones)
	+ pokemon.mastportal.info (evitar timeline con idioma japones)
	+ flower.afn.social (evitar timeline con idioma japones)
	+ qiitadon.com (evitar timeline con idioma japones)
	+ social.super-niche.club (evitar timeline con idioma japones)
	+ mstdn.kemono-friends.info (evitar timeline con idioma japones)
	+ shiroganedon.net, tegedon.net (evitar timeline con idioma japones)
	+ mstdn.glorificatio.org (evitar timeline con idioma japones)
	+ under-bank.blue (evitar timeline con idioma japones)
	+ mstdn.y-zu.org (evitar timeline con idioma japones)
	+ pritter.work (evitar timeline con idioma japones)
	+ itabashi.0j0.jp (evitar timeline con idioma japones)